林鄭長子確認離開小米 9月赴德讀希臘哲學

早前有傳「香港第一家庭」有新動向，指特首林鄭月娥長子林節思（Jeremy）已經離開內地手機公司小米，這則消息終於得到證實。
事源林鄭上周宴請前競選辦成員，Jeremy都在場，據悉他談及已經離開小米，並且已有新計劃，就是重返校園，9月負笈德國，選修希臘哲學的碩士。難道Jeremy都受爸爸林兆波薰陶，養成對希臘文化的興趣？

大家千奇唔好寫信比大學校長呀

buy up

學希臘哲學洗咩去外國
望住自己老母打壓香港人既自由意志都學識啦

唔好寫畀移民局同外交部就真

德國? 佢收難民架喎

去德國？聽講你老母啱啱先屌完人地

外國啲左膠幾時做嘢？
幾百年前奴隷主捐錢去啲大學度起像/命名都話要拆要除名
大學收獨裁者剝削人民搜掠返嚟嘅學費，俾獨裁者子女讀書就冇問題？

正仆街希望佢全家死清光

可能未知佢咩人

所有民主國家都應該封殺呢一家人

話比佢地知佢老母危害香港人權同自由

應該未知要封殺

個老母咁樣管治，佢去讀希臘哲學，都真係幾撚諷刺

希臘好似係民主發源地方 點解唔去北大，清華讀

佢兩個仔個名都係低鳩能
節思姐係唔好諗咁多？
約希姐係唔好有希望？
一聽都知佢哋老豆老母係啲冇文化嘅賤種

Jer 仔留喺支那嘛
怯呀？

有冇人識德文

係德國討論區開post貼佢個仔資料上去

share 比德國朋友歡迎佢

呢個要推

推到寫信俾佢大學

push